[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1534）

開po都要三次先中

今朝無人？

⋯出面咪開左
你delay左幾耐

唔見1534嘅

你block撚左人

邊個開

全黑巴

彭美釘